劉細良指中共最怕香港人用世史角度去看待中史

真相：林則徐囚監外國商人，清朝貪污嚴重，國庫虧空

諗起天狗衞視